觀塘遊樂場，人呢屌你？

人呢？？？？

黨鐵封左站成半粒鍾都唔撚過黎

我係到 但好少人 其他人係邊

咪係囉 個撚個企係黨鐵地底做乜鳩？

人呢

係咪去緊觀警

我收左工直接留係觀塘
黨鐵一封站即過黎
你地去哂邊

唔好圍
無用

冇人 放心

觀塘人去哂邊

Apm?

觀塘遊樂場

啲人去apm做咩

Set RB sorry

嚴重唔夠人喎

仲係好少人！好失望

係晒觀塘站

係曬apm呀下邊

出緊！